\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[landscape,margin=0.2in,top=0.2in,bottom=0.2in]{geometry}

\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb,graphicx,mathtools,tikz,hyperref,enumerate}
\usepackage{mdframed,cleveref,cancel,stackengine,mathrsfs,thmtools,pdfpages}
\usepackage{xfrac,stmaryrd,commath,units,titlesec,multicol,esint,scrextend,datetime}
\usepackage[catalan]{babel}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}

\titlespacing{\section}{0pt}{5pt}{0pt}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{5pt}{0pt}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{5pt}{0pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
\pagenumbering{gobble}
\titleformat*{\section}{\large\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\bfseries}
\setlength{\columnseprule}{0.5pt}

\newcommand{\bimplies}{\fbx{$\implies$}}
\newcommand{\bimpliedby}{\fbx{$\impliedby$}}

\newcommand{\n}{\mathbb{N}}
\newcommand{\z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\cx}{\mathbb{C}}
\newcommand{\real}{\mathbb{R}}
\newcommand{\E}{\mathbb{E}}
\newcommand{\F}{\mathbb{F}}
\newcommand{\A}{\mathbb{A}}
\newcommand{\R}{\mathcal{R}}
\newcommand{\C}{\mathscr{C}}
\newcommand{\Pa}{\mathcal{P}}
\newcommand{\Es}{\mathcal{E}}
\newcommand{\V}{\mathcal{V}}
\newcommand{\bb}[1]{\mathbb{#1}}
\let\u\relax
\newcommand{\u}[1]{\underline{#1}}
\newcommand{\pdv}[3][]{\frac{\partial^{#1} #2}{\partial #3^{#1}}}
\newcommand{\dv}[3][]{\frac{\dif^{#1} #2}{\dif #3^{#1}}}
\let\k\relax
\newcommand{\k}{\Bbbk}
\newcommand{\ita}[1]{\textit{#1}}
\newcommand\inv[1]{#1^{-1}}
\newcommand\setb[1]{\left\{#1\right\}}
\newcommand{\vbrack}[1]{\langle #1\rangle}
\newcommand{\determinant}[1]{\begin{vmatrix}#1\end{vmatrix}}
\newcommand{\Po}{\mathbb{P}}
\newcommand{\lp}{\left(}
\newcommand{\rp}{\right)}
\newcommand{\ci}{\textbullet\;}
\DeclareMathOperator{\fr}{Fr}
\DeclareMathOperator{\Id}{Id}
\DeclareMathOperator{\ext}{Ext}
\DeclareMathOperator{\inte}{Int}
\DeclareMathOperator{\rie}{Rie}
\DeclareMathOperator{\rg}{rg}
\DeclareMathOperator{\gr}{gr}
\DeclareMathOperator{\nuc}{Nuc}
\DeclareMathOperator{\car}{car}
\DeclareMathOperator{\im}{Im}
\DeclareMathOperator{\tr}{tr}
\DeclareMathOperator{\vol}{vol}
\DeclareMathOperator{\grad}{grad}
\DeclareMathOperator{\rot}{rot}
\DeclareMathOperator{\diver}{div}
\DeclareMathOperator{\sinc}{sinc}
\DeclareMathOperator{\graf}{graf}
\DeclareMathOperator{\tq}{\;t.q.\;}
\DeclareMathOperator{\disc}{disc}
\let\emptyset\varnothing
\renewcommand{\thesubsubsection}{\Alph{subsubsection}}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor=blue
}
\def\upint{\mathchoice%
    {\mkern13mu\overline{\vphantom{\intop}\mkern7mu}\mkern-20mu}%
    {\mkern7mu\overline{\vphantom{\intop}\mkern7mu}\mkern-14mu}%
    {\mkern7mu\overline{\vphantom{\intop}\mkern7mu}\mkern-14mu}%
    {\mkern7mu\overline{\vphantom{\intop}\mkern7mu}\mkern-14mu}%
  \int}
\def\lowint{\mkern3mu\underline{\vphantom{\intop}\mkern7mu}\mkern-10mu\int}

\setlength\parindent{0pt}

\newcommand*{\vcenteredhbox}[1]{\begingroup
\setbox0=\hbox{#1}\parbox{\wd0}{\box0}\endgroup}

\begin{document}

\vspace*{\fill}
\begin{center}
     \Huge {\bf Formulari de f\'isica}
\end{center}

\quad

{\Large
    
    \begin{addmargin}[8em]{8em}
        El document consta de 4 pàgines.
    \end{addmargin}
    
    \quad
    
    \begin{addmargin}[10em]{0em}
        \begin{itemize}
            \item Fórmules 1a part (mecànica): pàgina 2.
            \item Fórmules 2a part (electromagnetisme): pàgina 3.
            \item Fórmules 1a part resumida + 2a part sencera: pàgina 4.
        \end{itemize}
    \end{addmargin}
    
    \quad
    
    \begin{addmargin}[8em]{8em}
        Els qui recupereu el parcial imprimiu les pàgines 2 i 3, els que no, podeu portar només la 3 (la pàgina 4 és pels qui no recupereu el parcial, però voleu algunes fórmules del parcial igualment).
        
        \quad
        
        Assegura't que tens l'última versió el dia de l'examen!
        
        \quad
        
        \begin{flushright}
            {\bf Última modificació: \currenttime, \today}
        \end{flushright}
        
        \qquad
        
        \qquad
        
        \begin{center}
            \vcenteredhbox{\includegraphics[width=5cm]{../logo.pdf}} \qquad \qquad \vcenteredhbox{\doclicenseImage[imagewidth=7em]}
        \end{center}
    
    \end{addmargin}
}
\vspace*{\fill}

\newpage

\raggedright
\begin{multicols}{4}
{\fontsize{12}{12}\selectfont
\input{parcial1}}
\newpage
\end{multicols}

\begin{multicols}{3}
\input{parcial2}

\vspace{15pt}
\raggedleft
{\Large Nom: \underline{\hspace{6cm}}}
\end{multicols}

\includepdf[pages=1]{main_aux.pdf}

\end{document}
